Dear Jane 年度專輯《Limerence》 現於各大音樂平台上架

Dear Jane 年度專輯《Limerence》
現於各大音樂平台上架
🎵:

專輯共收錄11首歌
當中有7首新歌
下星期會為大家講解整張專輯
每首歌曲創作理念

01/ 最後一間唱片舖
02/ 給防護罩一吻(feat. SOPHY)
03/ 銀河修理員
04/ 哀的美敦書
05/ Can’t keep going on
06/ Make Me Stay
07/ 不明來電
08/ 朋友區
09/ 未開始已經結束
10/ Just Another Night In Central Euphoria
11/ 世上唯一雙細胞

不如大家話我哋聽邊首你又最鐘意呢？

#得啦知大家心急啦
#想問咁實體碟呢
#實體碟公開發售詳情將會今晚九點公佈
#敬請留意

銀河修理員冇得輸

單係11首歌真大碟呢件事，就已經值得支持

dj>>>>19

出隻英文碟啦不如

銀河修理員

真
唔講歌曲質素，個精神的確值得嘉許
但講歌曲質素嘅話，呢隻碟最多係中下
今年嘅碟嚟講，AGA、Gin、RB都高質過呢隻

給防護罩一吻 正到癲